重要！正苦又攪野！選舉管理委員會準備在今年區議會加入「確認書」

選舉管理委員會準備在今年區議會加入「確認書」，作為進一步政治篩選，選舉主任有權DQ(取消資格)取消參選人的參選資格，請討論有咩對策。

咩料

我無野講

形式化嘅野就唔使太在意啦，入左去先啦。

有巴打些牙咗，幫佢手推

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

兄弟唔好輕視，我諗好難入，周庭都入唔到，正苦攪得應該大規模DQ，等非建制地慢慢司法覆核。

入唔入到都成問題
想選都要驚比人DQ
選舉權呢
香港人咩權都冇啦而家 仲要比人㩒住嚟玩
不如發大佢 質疑佢合法性

仆街，搞少陣香港人都唔得

我無嘢講
啱啱一定係發夢先打咗呢啲出嚟 發生咩事

Heidi 朱選個村長定乜春都畀人DQ 添啦，區選肯定好多人入唔到閘

你有道理，呢個係要反！
我上面講緊嘅係最壞打算。個個做臥底。

推

push!!!!!!

push

真係一日都唔俾香港人抖？

真係好煩
俾人抖下得唔得呀

發夢夢到
究竟合法性係邊度？
有法律基礎？
選舉權呢？

我無嘢講

唔好意思，資詢係門面野，無法抗爭

咁樣同送中有咩分別
自己個選舉權都要送比人？

呢單野真係要反對！之前海濱單野搞到最後都眼白白好似咩都做唔到咁，呢次真係唔好比班仆街咁輕鬆過到

建議盡量表左態先，要多人關注，做準備。

呢個政府真係好撚煩

巴打話唔係咁講
新嘅選舉指引新增左選舉主任全權決定提名有冇效
即係選舉主任可以話你唔真誠就DQ你
連朱凱廸 周庭都可以奶野就知幾嚴重

真唔真誠任佢講

吊佢老味

Push
我無野講

佢只要有搵過你以前言論去推論你唔真誠就可以DQ, 即係未來外父走去你IG FB 睇你10年前同好多囡囡眉來眼去就會判定你係厹而DQ你一撚樣.

個政府係咪咁撚憎香港人
日日都搵野黎搞

記住立場姐姐講
兄弟爬山 各自努力
重要嘅係兄弟
不分化 不割席

7月6 屯門
7月7 九龍遊行

會唔會搞到連民主黨都被dq

呢件事擋唔到，唯有All in落反送中同佢鬥盡佢，到時要求搞返岩個區議會

屌佢老母
我而家同佢個女結婚唔係同外父呀
啫係我係為市民服務而唔撚係同班官奶鞋底
點解要我地承受

你依家決定屌未來外父個老母定係未婚妻個老母先？反應唔同架。
不過你一屌就更正明你唔係正經人家

所以雙真普選好重要

前提仲要取消不合理門檻

選管會office 係邊
想寄信去表達反對意見

好我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

認真：發夢去拆咗選管會 接放工 賣哂畀全世界知發生咩事

又DQ

推比外國人權組織

Office係邊？

PUSH

幫佢放工

佢咁玩到時革命之期不遠已

根本dq呢單野法庭好大責任，所有dq覆核幾乎拖足幾年以上

重有上年陳浩天dq覆核被判敗訴呢單野更新令政府肆無忌彈

【陳浩天敗訴．判詞解讀】為何選舉主任有權DQ參選人 受何種限制

痴L線

又嚟

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

我冇嘢講

咁我地有乜可以做?
不如又再推上國際?
香港市民嘅意見，班撚屌唔會理咖啦

正苦咁得閒做咁多小動作
推

推！

根本政府就係見到近幾次遊行人數超預期，擔心下屆立法會建制受威脅，所以依家出盡任何方法去阻止泛民當選，根本就係好無恥，完全唔中立持平

佢夠膽DQ嘅話，到時齊齊接放工，掉埋佢入垃圾筒

嘩屌
選都無得你選，
佢覺得你有危險就DQ你，
完全無需解釋同負責

其實之前區議會補選已經有

呢個post認真要諗
點解冇人理

仲要比佢咁樣溫水煮蛙就冇啦

最正路嘅方式對抗惡法 就係要有足夠非建制議員

幫手表達意見

屌你老母！！！

可以點阻止佢地

大家幫手表達意見

繼續DQ你

唔係呢個問題
而係如果係咁，佢俾你入閘咪等於話你係叛徒？
咁一定會有班人出嚟屌你𠝹票話你一定係賣港先可以入閘
呢個既可以限制佢覺得有機會作圍的反對派
又可以令反對派內訌，唔係咁簡單